Stand With Morey

唔講咁多 大家一齊去twitter支持佢

咁少嘢都唔做？